左膠定右膠可惡啲

左膠就大愛上身和平主義
如素食素 女權素等等

右膠就本土主義至上 不過有機會變極端主義
如日本學運變恐怖組織 又如isis

左膠

右膠

又玩標籤

左膠係阻礙人類社會進化既大毒瘤

左翼同右翼係冇問題
只不過到左極端就變膠

又二元

兩個都咁可惡可以點揀

中共五毛

左膠

唔準你暗示連燈仔右膠